頭先沙田係咪又有電壓驟降?

一分鐘前

今朝都有

九龍都有閃

IP都唔洗check都知樓豬人在沙田